受重傷義士集中跟進區！！！！！

由於有消息指警狗封鎖醫院消息 (當然未知真偽)

但以防萬一
以下係各個新聞看到的傷者並請合力跟進

傷者: 港台司機受槍傷一度停止心跳
跟進: 醒返可以正常對答 (有同同事whatsapp cap圖)

傷者: 槍傷射中眼
跟進: 不詳

傷者: 中槍之後吐血
跟進: 不詳

請繼續添加不同受訪者同最新情況

推 想知佢地點

傷者:
畀六個防暴圍毆嘅黑衫義士，
唔知有無送到上白車同傷勢如何。

傷者: 着綠色衫嘅義士畀黑警拖撚住行都無哂反應，行入轉角就唔見咗。

傷者: 好似係腹部中彈嘅叔叔訓咗喺地，本身急救員要去救，都有白車，但被黑警拖走之後又唔知有無送去醫院。

傷者: 畀一班黑警圍毆用盾壓嘅女仔又無報導佢傷勢

傷者: 口鼻吐血，有救護員即場急救嘅黑衫義士，未知下落及傷勢

傷者: 17歲中彈少女抽筋，未知情況如何

唔係唔想關心
但有醫院醫護人員講啲警察走去醫院拉人
如果咁樣公開講明佢地係因為今次所以入醫院，有機會成為證據俾警察拉

轉載：
*** 重要 ***

一個鐘頭之前得到義務律師印證消息，公立醫院入面有人畀警察拉左。

嗱，即係咁。

如果你受傷入院求醫，我地醫護人員需要知道你嘅injury mechanism：例如，究竟你係畀子彈打中、定係畀支棍仆親等等。呢啲資訊對醫護人員嚟講，係有用嘅。

至於你本人係抗爭者、路人、暴徒、警察定黑社會，以及當時你點解會出現喺現場、點解會畀人打等等，其實呢啲資訊唔係必要，亦都medically irrelevant。

記住，醫生護士唔係差人，我地冇權迫你講嘢，尤其一啲唔關事嘅嘢。

記住，醫院唔單止得醫護人員。

醫院，就同呢個世界其他地方一樣，乜人都有。

#我上面講左啲咩大家參詳吓

#有乜野可以講
#有乜野唔應該講

#保護自己
#免受傷害
#受傷一定要求醫
#但入左醫院都要繼續識保護自己㗎

通常會分類再公佈, 但今次無, 你明嘅

呢單有線新聞cut撚左前半part

今日講英文
一般拉親sprain injury講邊度痛就算啦
行開唔睇路仆街又比人d gucci袋打中果d 叫 blunt force injury
有人玩泥沙彈指神功咪話 想睇下有冇foreign body咁lo
係人都會痛, 唔小心撞親架啦
做完physical exam 個houseman 自己去篤灰我就無計啦

呢個post一定要推

推

推呀屌 唔撚好有事呀

跟進!!

注意力係有限資源
連登主頁show post數亦有限，希望大家必要時只覆有用post

認同請幫推

幫推

幫推, 義士們唔好有事

Push

仲有畀黑警除衫非禮果個女義士
希望佢地全部都冇事，辛苦哂尋日企前線嘅各位

好撚擔心爆眼同吐血嗰兩位義士
仲有其他嗰啲俾鏡頭影到俾班黑警打到冇咗知覺仲拖走埋嘅義士

黑警冚家剷、男嘅世世為奴女嘅代代為娼